陳國強擬戰新東補選 籲泛民讓路

你一票值$14，你畀泛民定畀建國派?

經歷咁多嘢仲要走去信條傻佬？

都要睇下勝算如何

如果無勝算就唔投，咁點贏
如果有勝算就唔爭你嗰一票啦

點解咁似當日根叔嘅拉票手法？

打一場必敗的仗

投泛民是温水輸，投佢起碼可以焦土。

連登班on9仔
鐘樹根而家轉做本土佢地都會投

鍾樹根會賣野全數幫魚蛋D人做安家費？

同埋自己全部人工